24/11 請大家當日放低分歧

要知道我地今次矛頭絕對要指撚柒住建制額頭
要做既野好簡單
1. 當時真係全民和理非一日咁多（票站收站前）
2. 大家呢兩日上網睇下資料 自己區邊個泛民/獨立贏既機會大 集中票源
3. 當日小心投票（檢查好選票有冇爛，墨汁乾左先對摺）
不論文武 我地都要贏建制/政府
屌佢老味